已經失去三條人命+政府掩蓋消息，所以更需要大家互相支持

和理非人你想象下，前線個d先係最大風險
佢地要搵突破口去製造危機比對方
但隨時被人砌多幾條莫須有罪名

你地就算遊行保持和平，都唔洗鬧前線
正因為對手係唔放人命係眼內，比大家想象中仲要兇狠

所以前線係想辦法製造危機感比敵人，要佢地唔准縮翻去，要佢地正面面對件事

如果呢個時候成功破壞大家既信任，佢地實開始上門批鬥大家+趁亂捉人
等到冇人想互相救人就可輕鬆處置示威者
已經有三條人命冇左啦
政府想毀滅遺書遺言呀
唔同以前啦，班人態度變曬，就算人死左都唔理照玩鳩香港
已經唔係淨和平就可以單獨抗衡班敵人
需要你地支持，互相扶持

所以請比d信心，支持前線既人
因為理念一致，方法多種，
抗爭都需要你地長期撐下去咖

push

推